湖人 對 火箭 NBA季後賽世紀之戰預測區

LBJ AD 對 Harden Westbrook

湖贏
箭贏

兩隊共狗

Lakers